想問呢首歌個名

唔識日文但係覺得幾好聽

原曲係星野源 / 恋 (逃恥主題曲)
邊個翻唱就等樓下解答

thx